想問吓計全盛時期，公司佬定VVD勁啲？

我地vdd 講緊史上最強

我地VVD講緊冇人成功一對一扭過

唔好j歷史

2012公司佬都係一個殺曬架喎
不過前面有迪莊 耶耶
佢唔使成日做野

尼祖迪莊underrated
中場啲波已經俾佢截哂

Tackle 100對34
中場都唔只34啦

官方數字嚟，而家完左賽季，vvd tackles係38，排第132位，，排第一係ndidi，144 tackles

今季都係，一腳殺左利記個英超夢